2.16

他在写诗写诗里的深和浅他要用收割庄家的手捡石头的手骑自行车的手握住笔握住时光小小的胆和胃写麦子谷子荞子写它们从古代来的宁静和醇厚写它们从心怀中掏出的祖母的月光他偏执的认为触到了大地的灵魂就取出了火取出了你的山脉和涵静这样，就是诗了就符合了一个农民荷锄上路身后挂满了一春的鸟鸣声他是如此癫狂的高沽了自己而现在阳光涨潮词语生动的泊在岸上花期正在开始他检索大地发表的篇章如果一只燕子飞来柳树的想念就赤裸裸的开始